人生而自由，直到你開始返工

從此我的人生不是屬於我的

好多工好自由

有無介紹

比較異類

覺得返工好過讀書

唔駛點讀個d咪係
有d返嘅時間好耐 放咗又要自律花時間溫
放工起碼真係放工

邊有放工，放工都要聽腦細電話。最少返學啲prof 唔會夜晚晚打黎先

職業是兒子